幾時先開返六合彩，屌你老母啊狗會

停咗3個月,停到我home office完要返工佢都仲停緊
屌你老母咩